大哨揀史上最佳陣容 C朗冇份

巴西傳奇前鋒朗拿度日前接受《阿斯報》訪問，要佢揀出心目中史上最佳11人陣容，結果佢揀咗包括自己在內嘅4個巴西人，但就冇佢當年「3R」拍檔朗拿甸奴同李華度；另外仲有4個意大利人、2個阿根廷球員同1個法國球王施丹。數吓數吓都堅係齊腳，仲級數誇張，只係連一個德國球員都冇，新世代球王C朗拿度又冇，真係估佢唔到喎！

大哨心目中最佳陣容：
門將：保方
後衞：卡富、簡拿華路、馬甸尼、卡路士
中場：馬納當拿、派路、施丹、美斯
前鋒：比利、朗拿度

牙朗勁過佢啦

On9 。。沙維》派路啦

全攻型

用托度好過保方啦

你叫佢揀一定揀啲同佢踢過啲人

條傻西揀左自己嘛

呢個陣loop左幾多年？

笑左 笑埋右
朗拿度呢啲二打六 揀嘅最佳陣容有乜野說服力？
而且牙朗嘅成就，大哨永遠都比唔上
歐聯三連冠前無古人 後無來者

樓主朗迷

迪史提芬奴歐冠5連呢

論成就嘅話揀隊皇馬入去咪得囉

巴塞同國米時期既大哨，勁過美斯同C 朗

C朗屌打大細哨

歐聯三連冠: 賓斯馬 摩迪 卻奧斯 拉莫斯 拿華斯 馬些路 卡斯米路......
點樣前無古人 後無來者

唔係揀11隻狗wor ching

佢無5金球 唔計啦

勁一班啦認真

大哨換牙朗
綠豆換a cole
派路換沙維/小白

其他都認同，呢個係我best 11

簡尼換保方
馬基利尼/韋拉換派路

人地揀咩陣 永遠有人又話咩攻守唔平衡又剩 真係落場踢咩

就算唔計退休有加成
佢同鄉細哨都勁過小花啦

朗拿甸奴?

會唔會被人屈死高波⋯⋯

大哨玩開we

又黎印象派

感覺

靈氣

打機都比人掃456啦

卡路士吹大左咁多都揀

美斯助攻同入球都係top

竟然無人提換走燈神

點解啲偽名宿妒忌心可以重到咁

阿根廷 巴西都世仇啦
佢有揀馬勒當拿同美斯

有小白沙維韋拿伊度奧, 點可能會唔top

放牙朗入去個數字仲高la
根本就死好命

今年西甲助攻同入球都係no.1

不過阿朗都好勁 一定勁過大哨

地頭蟲

世盃最強門將ddg都冇，收皮啦

呢個太勁, 一出場對面一球都無可能入到, 太無癮

又篤爆啲柒頭朗粉

簡自己
好心啦

去祖雲達斯證明拎意甲自己

王騎呢排遲咗開po喎

之後過埋PSG 拎法甲, 拜仁拎德甲
大滿貫

後防好似變動唔會太大

有咩出奇

點勁過派路呀